【英國戰線】有無人聽緊英國對國安法Statement

Live link

好撚緊張

Dominic Raab英文好好聽

Bno黎喇！！！！

落實了

好想睇份文件點apply

有冇手足可以整理重點？
因在街上唔方便聽

可以文字轉述

好聽啊 勁J啊啲accent

有重點可留言俾大家知，thx

唔知有無miss到
bno真係會開多條route過黎香港 唔限人數
有streamline application process可以apply
依家有人問緊洗唔洗打工先留到係度

依家議員追緊sanction

講咗要留意公司會唔會因為利益而comply with china
同埋佢地都留意到Article 38
講緊NGO同公司都要留意會唔會犯咗National Security Law

唔好意思見到有個live既post
我係度總結下佢講乜啦
大家想live傾可以去另一位手足個post

我有冇聽錯 5年？

Home Secretary遲啲會出bno既detail
佢地都留意到有bno既人大部份都想留守係香港
所以無限到可以黎既人數

bno holder係英國留五年可以有長期居留
不過未知點樣留到五年 因為揸bno依家都淨係可以留六個月

暫時所有發言議員同Dominic Raab都好認同中英聯合聲明係Violate咗
希望可以有多啲野做到

依家有另一位議員問緊好多中國留學生已經Infiltrate緊大學
問緊有咩行動

台灣都俾人方咗係台上
話中國減除咗「和平」統一係concerning
緊住都有講
"What happens to Hong Kong, matters the whole world"

Dominic Raab再stress會同其他二十七國企埋一齊
下一步我唔係太清楚

依家另一位議員我覺得講得好好
佢話英國係Guarantor of Joint Declaration
依家咁做係humiliating 取笑把玩緊英國

戴卓爾夫人都拎埋出來講

原來英國都好似美國咁有鬥黃

依家有人問緊英國會對Standard Charter同HSBC點
不過Dominic Raab淨係話bank既利益唔可以建係香港人苦難之上

其實議員有好多方面進攻
Huawei，大學滲透，中國對西方既影響三樣野都逼緊英國出手

再加多樣 佢地都好care會唔會有外國人去到香港
跟住俾人拉咗
Dominic Raab話問緊Carrie Lam
不過英國依邊都唔係好似National Security Law會做乜
會點做咁

不過英國依邊都唔係好似National Security Law會做乜
會點做咁

香港人自己都唔知…

繼續文字update pls

多謝手足支持 有人睇我都會繼續係度講！

有時間嘅人都可以聽下當學英文
宜家呢個時勢每學多一樣野多一樣技能
就係將來立身處世之本
係重光香港嘅棟樑

我覺得值得Remark係既各黨議員都對華強硬
Conservative Labour係英國最大既黨 SNP代表Scotland
另一個大黨Lib Dem對bno平權一直都係極支持
四個黨都有議員都覺得中國對西方係好大影響

收返港島未

唔知有無聽錯 原來EU係無得對任何人進行Human right sanction
所以Dominic Raab講緊佢地Actively咁同各個eu既國家傾緊
希望可以帶其他國家做更多野＼

去到咁強硬係咪第一次

國恥黎

岩岩講暑假會準備英國版magnitsky act？

我第一次聽佢哋話Hongkongers
平時只係Hong Kong people

想知

好多mp（佢地既議員）都對huawei有好多問題
依家甚至問埋將會係UK起既Nuclear plant點樣

係 有mp話magnitsky act已經講咗兩年 幾時會有真正行動咁

推 tweet國際戰線 天下制裁

佢地都有睇到gphone退黨
問咗點樣可以保護依啲年輕既人士

Dominic Raab就話所以佢地會開放BNO
至於下一步就要再了解咁？

頭先係咪有議員提到15歲嗰啲後生仔點算？

Mr Barry Sheerman MP 講得勁中
佢話中共係極無恥 憎恨民主
不過Dominic Raab都話英國係同中國有正面trading同climate change既關係之餘
一定要uphold human right

唔係太覺有直接講到無bno既人
我再留意

我個人覺得佢地個重點係magnitsky act同BNO
聽Dominic Raab不斷重申BNO就覺得真係會開放居英權

依家Tim Farron就問緊BNO實際會點開放

Lm

Dominic Raab話"Welcome ANY BNO holder"
有小小希望係完全無條件接收港人
佢都話香港人已經係英國做咗好多Contribution

我個人希望到黎到既手足會繼續Contribute
真係做到香港民族

條八婆垃圾黎

有人問緊英國點同其他國家有International and Collective Response
Raab就話佢地係G7已經lead緊好多statement去保護香港

啫係唔會制裁

We stand with you as a government, as a house and as a country - Dominc Raab

not confrontation

positive relationship

confindence in China

你地加油
真係聽到頂唔撚順

新疆都有人提到
不過太急去咗廁所聽唔切

我覺得係好難
唔同人地話 我今日開始完全唔做生意
唔import made in china
即刻制裁所有官員咁
當然我好想聽依啲
不過我個人覺得佢地對huawei bno chinese infiltration講既野已經見到進步

英國見到中共對西方Ideology係有strategy咁進攻
Rt Hon Sir Lain Duncan Smith MP話唔止bno依啲human right問題 可唔可以係經濟上面都有制裁
Raab就話所以佢地要同已經同G7一齊傾緊

唔好意思大家 我想即時出所以打錯好多字
希望大家唔好介意

你記得mp 名都好犀利

依條Link Hong Kong Watch話五年居留 第六年就英國護照
睇黎我個Interpretation有可能錯
有機會BNO holder係可以即時黎英國留五年

我再留意下新聞再update大家

聽落暫時無一個議員係撐共

多謝你

覆返依個 請睇返pin message

佢個live有寫話邊個講
我都係copy果啲details

真係一個都無
全部都問點樣制裁
Raab都講
"All parties of the house stand with them (HongKongers)"

講climate change都on撚9
其中一個危害氣候最勁既國家

失望

有翻譯大約知道講咩都好 辛苦哂你就真

同埋 Miss Sarah Dines MP 都希望英國繼續Lead香港問題
Raab就話佢會繼續帶領G7討論
跟住再重申今次主力係BNO

BNO終於可以（接近）平權！好撚開心好想喊

點解？ BNO可以移民過黎係大進步啵

呢D一定要美國帶頭做 就算英國依家話佢全力制裁中國 你都會覺得作用有限啦

我仲等緊Magnitsky

希望佢地真係會認認真打鳩支那
唔係真係比人吞左都唔知.
簽得一國兩制都可以各式各樣反口
你真係荒佢唔會侵略你國家咩

可唔可以唔走
我真係好撚愛香港

英國依加個角色 應該係協調角色
美國做領頭人 英國協調歐洲個邊

多謝大家收睇我個文字Live
我幾Surprise英國其實對依件事算強硬既（當然做到乜野好難講）
主力都係留意返bno啦
我諗好多新聞網都會對bno有更正確同詳細翻釋

再多謝手足支持
加油